琴日警犬咬人

好驚啊